仆街，點解今年就嚟開學都仲未有暑期功課代工師開po接job?

屌你老母仲有三本暑期作業同兩份閱書報告未清
今次真係玩撚完

扮確診咪唔洗交

樓主唔使扮==

米爆==

樓主開價 我做